btw吾你老母

依加連登發生咩事，成班5P開post喺到吾系甘牙
有班人鐘意照答佢，然後加句「btw 吾你老母 」
呢班人係咪有撚病

對吾住囉
我下次吾會架啦

屌真係好撚多
老母極都仲有
仲會屌返你轉頭